香港仲有冇蜜蜂養殖場？

如果小弟比蜜蜂針到係唔係要sick leave 流會？